成日話山狗、奧燒想走

又唔見你地關心下基奧特=.=''
你估咁易留得住牙，你阿仙奴咩級數牙?

奧基特2線頭only

好過你先

有無搞錯

佢3線尾

堅，carry唔到隊波，唔同山狗果d

yes

銀河級

咪又係盧保啲fd